點評價大雄呢個角色?

可能係動畫史上最弱智角色

低B先玩得耐
如果夜神月咁叻 好快俾時空警察拉左啦

點睇小新

神童+幸運
根本屈晒機

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

仲要超聰明 劇場版係雪地救靜香果陣醒到癲 佢實係扮廢所以多啦A夢先可以留低

仲係神槍手

入嚟為左睇呢段

根本就係一個又廢又樣衰既毒撚
冇左叮噹佢同我根本冇分別 屌你老母

睇親都好憎大雄

如果係夜神月我記會想睇佢點成為新世界嘅神

天才+有錢

到時天才時空偵探L出場 兩個又鬥黎鬥去